最近無咩胃口....又兩個月無泥m...

成日作嘔
又好想食酸嘢

小妹懷疑自己有左
點算小妹得16碎

咁快咁多負皮.....

有無ching認領返自己個仔

便宜仔

唔係

係咪連自己買驗孕棒驗都唔識先

男人老狗唔敢買驗孕棒

扮夠女人未

兩個月前黎過m

無泥m 老泥m

唔係泥咩

係wo扮女人果d真心勁嘔心

閱

屌樓主又扮gay佬撚狗😂😂😂

hi劍b

hi gay b